幫問 ig係咪已經唔再安全

「本身同緊fd傾緊621嘅事，之後突然間成段有關對話唔見咗，內容關於武器嘅。之後諗緊係咪有人睇住就去咗查記錄，睇到所有log in and log out 都好唔尋常：

一開始以為係自己轉換大細ac，但睇清楚最頻繁係69之後，而再之前已經係講緊1月份2月份，同埋見到兩點幾都有，但已經係訓左，而且哩幾日都冇點轉換過細ac，重點係一齊傾戈位朋友都有類似情況，請問ig係咪被hacked？？？」

利申：朋友無ac幫po

係，因為講錯少少唔岩連登仔聽既野就會比人批鬥

試下喺login activity到logout曬其他devices 之後再開2FA?

Lm

醒目仔

FB=IG=WHTASAPP
都係同一間公司

唔好係IG傾啦, IG 保安好差ga, 唔係洩漏密碼, 就係個人資料無加密